根本個紅官同納粹嘅 Roland Freisler 冇分別

破口大罵、侮辱人格、充滿偏見、無理指控⋯⋯

呢度有一條真實嘅歷史片
睇吓納粹嘅政治法庭
惡名昭彰嘅法官 Roland Freisler

你可以聽吓佢係點樣鬧人嘅：@6:50

鬧佢人渣、鬧佢垃圾、然後一味擦納粹黨鞋
發癲地大聲質疑被告嘅品格⋯⋯

有分別咩？

有好多人覺得將香港同埋納粹比較係太激進

甚至怕咁樣做係等於比壓力司法機構

根本歷史上邊就有太多事件係可以做一個對照

你覺得法庭真係一個應該進行主觀批判嘅地方咩？

我我要講清楚

無人想比壓力任何法官甚至嘗試左右佢判案

但係作為法官嘅 integrity 同 manner 好重要

呢個已經唔係講緊佢判案嘅質素

監察法官嘅表現係每個人嘅責任

所以你唔需要懼怕亦都唔應該恐懼

廣傳條片比所有人自己作一個判斷

無

PUSH

黑官只係黑警隻狗

Push

Verrater! ...
果條釘官最後係Literally 比天收。

同侯賽因年代嘅伊拉克首席法官阿瓦德·班達爾一樣係暴政兇手。

up

請問一下呢班紅官最後有冇同納粹法官同樣下場？

因為冇後果囉
我地又吹佢唔漲

納粹法官最後被盟軍空襲炸死

問心 香港依班紅官 有機會咩

無分別

push

當初冇人覺得班納粹法官有報應，最後死況極難睇，就算走到南美國家，一樣有納粹獵人追殺

到盟軍炸死個刻都冇人可憐

最後係被處以絞刑